[教學]兩個唔識既會員 想交換聯絡方法可以點做??

譬如你同另一個會員想交換聯絡方法, 但唔想post出黎比人見到, 又冇其他聯絡方法咁可以點呢?
依個時候可以用迪菲赫爾曼密鑰交換法, 去將你地之間既通訊保密

Vo to Oh 就係一個implement迪菲赫爾曼密鑰交換法既工具
由於佢只係工具而唔係平台, 佢唔會要你輸入個人資料

假設Alice想同阿Bob交換聯絡方法
Alice 首先用電話開 Vo to Oh

然後撳 invite 就會顯示一條邀請link, 佢撳copy 然後比條link 阿Bob
條 link 係公開, 其他人都會見到

然後用緊電腦既阿Bob 打開條link 會見到一個message box
注意依個時候Alice 仲未有阿Bob既邀請, 所以阿Bob 會send 返個invitation比Alice, 同樣係公開咁做

Alice click入個邀請link後一樣都會入到個message box
依個時候Alice 同阿Bob 已經無形中建立左一條秘密通訊管道
Alice 輸入佢既聯絡方法或其他任何野

然後撳紅色鎖將佢加密, copy 一條link 再公開咁比阿Bob

阿Bob 撳入條link 之後就會見到解密左既內容

同樣阿Bob都可以咁send 返message 比Alice

大家都會覺得咁樣好煩, 但緊急情況下 依個方法可以令大家唔洗自爆而又交換到contact

咁如果俾啊Tom撳咗會點？

聲明

- 本文謹用作教學用途
- 連登並非social media, 切勿與其他會員交換聯絡方法

咁如果俾啊Tim撳咗會點？

佢唔會解到密, 唔信可以開incognito mode 試下

咁如果俾啊Timmy撳咗會點？

bob條公開link點確保唔係其他人扮alice玩鳩bob?

原理係你打開 Vo to Oh 既時候 佢會gen 一條public key 同一條private key
條invite link 其實就係public key

阿Bob 收到Alice 既public key 後就同佢自己條private key 合成一條密鑰
而Alice 收到阿Bob 既public key 之後都會得出同一條密鑰

所以點解佢地可以加密同解密, 而其他人就唔得

Tg @hugo19911

其中一個方法係對會員名

譬如我同你之間既話, 你就淨係撳我比你既link

點對?
不如你試吓而家invite我
睇個流程係點?

你要比返條invite link 我先得喎

Vo to Oh 唔係通訊app, 唔洗開ac 所以都唔會有人扮阿bob既情況出現

推

即係簡單啲講我開條link, even 公開比其他人睇到，但實際都要對方放返條link 係度互加，唔係都唔會成功，亦都唔會有人白撞

但呢個過程好耐喎，有冇需要去到加密，連仔又會唔會當咁係交換contact

但緊急情況就似乎唯有咁做

Tg hugo1997咪得

alice一開始send條rsa public key出嚟
bob用條alice條public key嚟encrypt自己tg link
alice再自己decrypt之後tg傾咪搞掂
使鬼咁複雜又要兩邊gen public key咩

另外Diffie Hellman key exchange去做pm一早已經有人講
以RSA實現連登嘅pm功能

hea推

今次咪幾好, 我都屌唔到你.
今次真係有除咗小圈子嘅作用仲要唔係扮開post問人.
直接放教學

一個新既加密功能

一個新既加密功能

一個新既加密功能

你講緊好啱, 用返經典加密方式就可以了.

不過呢個post起碼好過樓主前幾個post

python仔你太年輕了

冷處理完前幾個post?

又想用呢一個方式搞到連登變小圈子?

連登不嬲有小圈子

你會搞到連佢地哋講緊咩都唔知, 咁樣仲係討論區?

屌你老母死全家啦, 你老母俾狗屌.

原來你咁八掛, 想知人地小圈子講乜

係啊, 呢個唔係討論區既作用咩?

屌你老母樓主死全家啦, 全家生cancer加密小圈子狗

睇黎你今次係想借交換聯絡方法之名黎推加密小圈子.

我可以話你知真正意圖係乜,但唔想公開講

屌你好驚呀條link,點撳呀

有無第二啲安全方法, 唔想撳你send俾我既link

屌你用key仲好過用link啦, 不如你推返用key既野.

你當全世界都識用cli?

咁咪大家再搵人吓有無其他工具

你hea咩推,你開左好多個post啦

簡單直接

1991呀傻鳩

樓主有咩唔見得光要加密先講?

如果真係要加密同我講
用呢個試下, 雖然copy好煩

咁不如你比條rsa public key 我encrypt 個tg id 比你

咁我咪暴露咗我既TG?

個人意願,有啲野唔想公開講,但冇咩唔見得光

又係complex大大

咁你用呢個啦,你可以google下條link.
如果我放毒都ban我啦會

Sor 打錯

同埋樓主你會點解決如果有人係到以連登作為平台而散播幻幻嘅檔案？

我係admin既就會ban 曬佢地

你加密咗，admin點知

你係咪會講？
係 我就俾條public key你

有人舉報有證據就做野

如果個小圈子好堅固呢？

係

假定tg 唔安全就係
同埋要坐返時光機去2019先岩用

你講緊咩？
我係話會俾樓主知道我tg account喎

如果admin 有心既應該就會滲透入去
至於滲透難度就視乎班人有幾謹慎

MFwwDQYJKoZIhvcNAQEBBQADSwAwSAJBAJYlePSGASQDIB38IGPgcIdha4NMtXm3zzBqqyH8rc6z9ahYOAP9x60zXzgHDMx8lNXKgNHqKCQhco6hK0+lqh8CAwEAAQ==

連仔我無post犯法野, 我會keep住條private key黎做我清白既證據

屌你,每日咁多post.
同埋唔係樣樣都滲透到.

不如咁啦,要用加密就要留住條private key黎做證據.
admin要查你就交證據, 反正連登都唔係去中心, 一切都係靠連仔.

但我都係唔支持濫用加密, 其他人點睇?一係全部不推文但樣係咩討論區.
點解我針對你呢?你有前科,你前幾個post都講緊非緊急用途.

圍爐

你咁威加密再send你tg ac俾我囉

仲有你之前啲post係得一條key的,真係得返圍爐作用.

今次有兩條唔同了, 好心你一早包裝好啲咪可以呃到連登仔.

python仔瞓左未
我啱先瞓醒, 陣間比contact你

EHBHCk8wbkXI4pHaIRLIRRPA69gMH5Ncf1IF7I1Z2bE9SULGy0UjMzxEpgCNQMCfljsH1EEspKrlKxO8emi24n7UMkMHdR7bdIqnWsvuTR/Gjm1EkDUIGs8HG08Ohw==

Data must not be longer than 64 bytes

咩料...

係左decrypt左之後既message 定係error message?

decrypt左之後既message, 我再睇睇先

去第二個網都係咁...係咪因為內容太長?

你唔係用上面我sd條link?
佢有data長度限制

識用cli tools梗係用返cli tools

我以為你係用ssh-keygen 出黎

你用返ssh-keygen 啦 python仔

...
試下用呢個, 今次條key長啲,好似可以放多啲野?唔識

Online RSA Encryption, Decryption And Key Generator Tool(Free)

MIICIjANBgkqhkiG9w0BAQEFAAOCAg8AMIICCgKCAgEAhLU29k7jNEeGYkCPYGw8VWb3PMjc18HtrbhXHerF/r4IW9PVHTtHbjupEGgcjJ+Xx4vg8ZHZM8DjBV/EJ7oaBXm/+jvmCXPvTbu4uxf1SRdRtiH8VHYIUENiLmZ8eyVJGlTw5SoHolSyIx/RNb0zgT3osep/fjAfTdsbSQv08mF0UTHaMAT80HRosa73bx3a+QV1BeOXModCzy7sjYJnJyxDmMrUtgd7TigTdDiJTLTy0VPUEdupsV6UTJzBreQdFmOYRH7Up16xcAV5+BrxClrFmB+Pxrcm+RbemCTA+7lFRjgLCgXMc5sZnQjyP95RT1A57Ma/f1siA2HQi87ng8V0Venz/CDndj6/Sf6PADRUCP+YDROFHKPr7Bg3/YTCHBBSKneVwEzCq7npgYZ/dTmFLulN7OC5rXnR0AkIH3RgeQvq5eqZhGzKypzDtHa4IP0JX9bZhqCthkLGas7cLTwfCyjCvEvYY7ukIQwx0fX7gxNMorTUZFWD9WY0j5mtvLePXYIVoTRPKntmM+5/tgxBBM1C7xCmQV0V4W3m6F+kKY3zp7WFGVe5P5SaP0wxk+ycoNcqU4EFI/ZSfnrdGfx6BbBBMEjdunBPnmVzJuikcvvTQng5RjO+v4GPvt7g+AMR4x1nGZ11wpU70cHK17gCuIKXgqZyxjd2aWvQiKkCAwEAAQ==

我地又唔係laymen, 明明一句 ssh-keygen 搞掂點解係要搞咁多野

咁我sd個網俾你做咩==
我就係諗住用個網

唔識,我剩係知有上面個種

睇睇咩黎先

即係打 command 囉
打一句 ssh-keygen 搞掂啦

你覆我未...

如果成人台好多人都咁做咪又係會比人ban

搞掂就比條public key 我啦, 等緊你

連仔由開壇屌到宜家 都仲未整pm功能

濫用既咪會, 但真係有緊急情況就有佢啦

做乜鳩, 打個telegram咪仲快手

因為連登係forum 而唔係social media

今次真係學術台...
叫admin叫人交證據/真係太多人濫用直接ban

咁其他人咪可以add 你

屌你唔識搞,你用上面個網阻得你幾耐==

同埋關事架咩?唔係條我俾你key都通用到?

原則問題, 有得用cli 既唔會走去用其他野
python 仔你都應該要有 it人既執著先會學到野

...痴線...我唔係好叻嘛, 你就吓我得唔得呀...
都係工具姐...做到咪得

encryption就係為左冇其他人睇到d野 你咪學中共密碼法唔比encrypt

同埋我係叫python3 唔係python仔.

你真係同你個名一樣 複雜化

呢個平台唔容許呢啲架.係到交換聯絡完去discord啦

你知佢個program 係點gen 條key出黎咩?
用cli 就assume左係最原始既方法, 冇加減到任何野
用你條key 係我部機encrypt 完個網解唔到即係佢有問題啦

我係話根本冇得解決

你應該對我有啲誤會, 我就講散播幻幻嘅檔案,唔係阻止所有野.
你可以交換聯絡,之後做咩都無人阻到你啦.

嘩, 呢種心態唔要得喎

唔係呢到post就得啦, 你明唔明姐

唔知 但我地都唔係講重要野啦

但對我黎講係重要, 私人野黎

唔係因為條key太短咩. 唔識

...依家姐係點...

rsa key 幾長 encrypt 出黎既cipher 都一樣長
key size 唔關事, schema 問題

我係咪要down呢個?

PuTTY

唔識, 但我見個網愈長既key就可以放愈多中文字

你學下點樣打 command gen 一對 rsa key pair出黎先
concept 就係 ssh-keygen 會 gen 一對key, public and private
public 就copy 出黎比其他人encrypt message
你收到message(cipher text) 之後就用private key 解密

全程係你部機既terminal 做曬, 唔洗上網

ok 啊依個

試左呢兩個網做既野都一樣, 結果都show到.
你唔使咁驚啦

用 cygwin啦, support好過putty

好似幾勁個software

唔想搞呀, 整住先啦

同埋你唔驚我post你段字出黎咩?我就係最大既缺口

都話係原則問題

痴撚線 用個網啦 我係唔會down的

咁我緊係要你承諾唔會爆出黎先會同你講私人野啦

快啦屌...我都係第一次同人玩加密講祕密.

屌你變左圍爐post啦.

admin請ban我地兩個

想攬炒

等緊你學識打個句command
慢慢黎, 你應該好快就會識

好似係this
其實我呃你都唔知啦

加密key真係要
[member]```

係咪無咁阻人

頂點解有種感覺好似俾你伏左

到底係用黎做咩架...

你呃我咪盞搞到你自己
btw 你要將佢轉做pem format 我先用到

比我咖? 你未invite 我 我係解唔到

即係你public 畀條link 我，我打字再send link,跟住就係你選擇撳唔撳我條link,因為睇到username,所以就可以confirm 呢條友係我？

yes

想問呢個ssh key係咪只係普通key？

如果要用ssh 功能就要配合software ？

你睇superuser 個教學啦
ssh-keygen -f ~/.ssh/id_rsa.pub -e -m PKCS8 > id_rsa.pem.pub
咁樣gen 個pem 出黎

唔整了

一係你用我上面啲網
一係我用你上面啲網算

Command line好煩

invite 返我

你當成人台班友流架？

成人台唔俾人交換係咩一回事.
遲申請會員唔識

屌你唔tg呀,有咩就係個box到講

太多發情狗公狗乸
成人台交換contact會大規模爆發性病

瞓覺, 聽日再搵你

btw 樓主個Diffie Hellman tool 無做 authentication，唔好用個tool 同人講犯法野。
連登好多ac 比狗爆左/5毛AC，有user name 唔代表authenticated。

[內容可能含有個人私隱] python仔入

但好似依家咁, 我點知你係真人定係扮?? 同樣你點知我係依個account 既真正owner??
我地之間如果依家就要做authentication 會點做?

python 仔起身未啊

推推

咁如果俾啊Trudy撳咗會點？

去軟件台好啲
呢度講加密學無人理

開左